沢口愛華 算唔算係大波版矢吹奈子？

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

係有少少似

wa奈子吊打

又真係幾似.. 有無多啲圖

有d似 但nako q撚到爆

算

幾屈...
動圖係另一個層次

笑起上嚟比較似白間美瑠

屌，姐係又要打J啦？

兩個都唔識，唔同人黎？

仲好似有啲似田中美久

第一個多圖plz

唱歌有無nako咁穩

自從挨屎暈出道後就再冇聽過牙奈唱歌了 唉屌佢老味

哇屌，岩岩search完，原來得16歲

我打J有冇問題真心？

問清楚先

大主唱
唔係就彩元
跟住係權f
比人當momo電音rap嘅話真係好浪費

正過nako好撚多

Nako 依家係泡狗